台女模自揭唔着內衣睇醫生 被網民嘲諷發火提告

台女模自揭唔着內衣睇醫生
被網民嘲諷發火提告

台灣網絡人氣女模Yumi.K於2017年在Facebook自爆尷尬事，遭2名網民批評，Yumi.K向2人提告妨害名譽。台北地檢署認為網民只是表達個人主觀評論，周二（14日）決定不起訴。

Yumi.K當日在發文中附上一張照片，顯示其驕人上圍。內容指當天原打算偷懶隨便穿，結果到了診所才知道醫生要聽診，後來醫生似乎也發現她沒穿內衣，最後二人都在尷尬的情況下完成該次聽診。不少網民紛紛留言，當中2名網民批評Yumi.K「又不美」、「可悲台女」。

台北地檢署其後發現，Yumi.K曾向新北地檢署告網民控妨害名譽，但新北地檢署以文章屬於個人意見，根據主觀判斷作出的評論等理由，作出不起訴，因此北檢作出相同決定。

可悲台女

可撥台女

中大email都正過佢

做雞都要大大聲
告我啦笨柒

肉肉下墜中...

好撚樣衰...

肥婆係大波D既...

留名

有佢供應活豬
新鮮豬價格終於可以跌返

對波好八字

咁你又over咗
呢個啲比例正常啲 冇咁似豬

唔係分化

但台灣呢條法例真係搞到台灣人 好撚on9

仆你個街....仲大隻過我

屌你老母！
More please

有冇一張係冇P過圖既參考下

你樓上有

台仔點解唔告返佢詐騙？

仆你個街 all might呀？

1月19號3點中環遮打見

咁都上熱門

終於唔洗用死不孝子嗰張gif

拉

你睇過佢啲片就J唔落，啲肉係鬆的，典型肥婆波

又不美
可悲台女

email
佢正好多

大把鬼妹唔着啦

偏咗啲wow

咁撚肥
難為個醫生

佢有無投韓國瑜先😪

幾樣衰都好 都好難輸比隻人型豬wo

你睇下上面無p先啦

咁都上到熱門

巴打咁識食呀

告人地話佢唔靚？講真話都唔得

幫幫手推
（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

這個我可以

台女有冇同醫生做愛？

雞

睇左 樣衰姐 都係遠勝email

唔係掛

拿 各花入各眼 你揀

法官大人

屌 我一開始睇佢好似無咁肥㗎 咁真係好難揀喎

教材式嘅八字波

祖藉山東？

屌我入黎呢個po 做乜9

想嘔

屌那星，正撚到，又要射精

食開屎？

認同，Email好正

除左底底都應該搵唔到陰毛三角位

Ching食開屎？

細隻過女仔好威? 我係你唔會咁都拎黎講

無做過gym細隻過呢個女仔真係好正常喎 幾時變咗大隻係威 細隻就唔可以拎岀黎講小學生鬥大隻？

依啲夾腸正

唔通大隻過魯芬會威啲？

真係屌一聲！

呢d無聊事開係時事台做乜春

咩gif嚟